一到深夜連登風向準備轉 大家請打醒十三分精神

保持思考

見一個五毛block一個 守衛連登 你我有責

Block完都要提醒下其他人

其實你有無諗過點解一定係凌晨？

因為多人訓

連登 從來只系 政治小眾 / 網落遊魂 / 冷氣軍師

真真正正時時刻刻主宰每一個香港人既 價值觀 / 世界觀 系

今日風向係分化移民同留守，好撚多post係到屌移民。